有冇手足同我一樣太大隻 搭人膊頭會畀人嫌隻手太重

大隻仔

更衣室等？

好正

引人犯罪

咁樣

其實單純覺得你太毒太核突唔想比你掂
但又唔知點開口 先話你隻手重

依藍色不了

幾時見過大隻毒撚？

黃的

黃加藍變綠

唔好雜雜聲

即刻停左，幾乖

你做咩流口水

未見過大隻毒撚
但成日見FF自己大隻既毒撚

無，見肚餓，咪整個杯麵食下

我又要